聽講今次69撐政府遊行蛇頭出到1200蚊一個

有冇人知邊度有得高啲？
收到風大判原本好似係收2000一個人頭

抹黑嘅就收皮啦
小心反彈呀

隔離PO 1800
我地係咪要繼續推高佢，反正共狗貪咁多，冇返皮幾2皮野點樣撐佢

1800仲包一餐政府今次都算落重本

有冇人試 個whatsapp 真定流

想問反逃犯同支持逃犯條例都同一個地方集合 開局都會俾黑警話搞事要人群散會喎

咁撚熱得千8

冇一皮都唔撚出